橋本環奈又崩壞？他酸「腫到當明星不簡單」…粉絲全戰翻

日本人氣女星橋本環奈，擁有甜美臉蛋、一對可愛的大眼睛和自然呆萌的個性，受到台灣、日本粉絲喜愛，不過，其忽胖忽瘦的身材，也常被拍到幾乎崩壞的形象。對此，有網友PO出橋本環奈，近日拍攝廣告的花絮，明顯圓滾的身材露出，竟意外掀起粉絲大戰。

網路論壇「ptt」，一位粉絲PO文「橋本環奈是不是很可愛？」，他表示橋本環奈最近又拍了一個新廣告，花絮影片釋出後，讓他直呼「側拍起來超可愛」，便決定截取幾張照片分享，可以看見走進攝影棚的橋本環奈，身穿粉色帽Ｔ，搭配紅色長裙，顯現出身材有些圓滾，但呆萌的大眼睛與甜美笑容，一進場就吸引起大家注意。

對此，有網友狠酸「越來越腫了」、「脖子以上讚」、「怎麼臉跟屁股一樣寬」、「不照全身就ok」、「出道即巔峰的代表」、「這種身材都能當明星，可憐那」、「才二十就中年發福」、「環奈胖打」、「腫成這樣還能繼續當明星也不簡單」、「不行，長越大越崩」、還好臉夠正」、「第一張是在cos渡邊直美嗎？」

不過，大多數的人仍認為橋本非常可愛，不管身材如何，照樣被臉蛋萌翻，「最可愛der4脾酒肚」、「環奈我愛妳」、「還是可愛但也太胖ㄌ八」、「跟最胖的時候比已經瘦很多」、「看了還是超喜歡！」、這時期比較好看」、「哈哈哈哈 大胖也是還愛她」、「有肉又可愛又小隻」、「臉還是很正啦」、「不要在黑我奈了」。

其實，今年才21歲橋本環奈，從女子團體出道時就受關注，因一張跳舞充滿仙氣的照片而爆紅，因此戲劇、廣告邀約不斷。另外，她本人也在節目中坦承，自己很愛喝、也很常喝啤酒，更自爆曾到德國出外景時，就從早上就喝到晚上店家關門，這也是外界質疑變胖的主要原因。

▼▲廣告花絮釋出，橋本環奈遭質疑身材又腫了一大圈。（圖／翻攝自YouTube、PTT）

▼▲橋本環奈，新廣告花絮。（圖／翻攝自YouTube）

究竟佢真樣係點

有肉地先好啪

Iphone 11 狗

橋本有菜我就識

係咪著衫問題咋

好q

要著成套大肚衫黎遮佢有幾肥都好大問題啦

佢好似得一張相影得靚

吹大咗啦 曹柔理同佢差唔多level

唔做運動

橋胖環奈

柔理算幾令

靚版有情

正過周子瑜

屌你拎食屎狗嚟比

坦克車

咁鍾意屌排骨

Lun骨嘅人=岸鳩

WOW都係靚人中龍應該揾佢拍8

有情令啲

而且好cute

成日劈酒又多job
點會唔肥

碌咁耐仲未見到橋本烈唯

做神樂好撚正

平手啦

都係E貓正D

佢肥係可以減 在座咁多位樣衰係無得改架

Molamola

我屌

係橋本Deer

點解肥咗咁多

肥得又瘦得都咁可愛完全冇問題

好似話佢一成年就飲啤酒飲上癮
啤酒超肥

其實諗極都唔明點解成日話佢變到幾肥幾肥
藝人唔可以變肥架咩咁又關d觀眾事

正囉唔該

想當年

成世人就紅係嗰張相

其實幾靚

本身樣靚,肥又有咩所謂

老實講係肥少少
微胖以上，又未去到勁撚
外在條件太好，其實只要keep返
好快又就變返完美

依套係咩???

輝夜姬想讓人告白

佢好撚鍾意食野
佢應該又要減

佢呢張相已經唔係少肥咁簡單喎
點解咁誇張

算唔算亞洲版chloe moretz

佢嗰排肥咗啫 而且素顏嚟講都係好靚

食得多避孕丸咋？

天生靚女 但唔撚keep

橋本橫耐

輝夜，但我會建議你睇動畫/漫畫

起碼唔使夾公仔😳

最尾嗰張相睇落好似吳日言

最後個樣

好似麻x咁好傷，幾個月都未出番來

夾完出嚟都會走哂樣

應該殘哂

有d似徐嬌

嫁比有錢老肥佬係出路！

呢啲多數鐘意玩SM 灌腸捆綁鞭打多

諗起肥苟

佢應該玩慣玩熟

揀個鐘意飲聖水嘅好啲

陳已完又負皮

骨架細，年紀一大好難遮
一係脹一係柴

佢走左個議助都仲咁得閒

而家先21歲
新陳代謝慢左就肯定走哂樣

無胸都算，肥過電單車真係接受唔到

日本妹咁快殘

睇橋本有菜算啦，各方面完勝（整容前）

講到咁誇以為有幾肥
件衫闊唔修身啫

應該係頭同身唔同畫風

咁肥都咁可愛仲想點
不過希望佢可以瘦d

肥身唔肥臉真係好撚屈

但係佢係真係肥

都係咁靚

銀魂佢拍得勁撚放其實係咪真性情

好靚

銀魂個個演員都勁放

老婆

唔係自爆過一過左成年禮就晚晚無酒不歡

真正既千年一遇

屌你老尾日本仔乜撚都拍真人版,D角色全部面目全非

橋胖橫奈

點解真人版白銀成個mk咁

橋本橫奈